[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (526)

Easy

多giallll

多

多蒙特goal -2球

拜

皇蘇 快入
亨阿米拜熱大波

成班咁慢入黎

好波多仔

拜仁 kaka

拜仁反cup啦撚樣

華西班友訓撚醒味

多加油

早飛買左摸奶哥 jump了

辣殺

點解摩洛哥轉晒盤

大波波日

拜仁 9.5b

買左大波波 ?

雷加利斯求你刷角

大波波快d出黎

係 串巴狗大波波

世界上邊有咁旬既事

摸奶哥贏到盤 派100

熱半大

我 第一個

希望中啦

Lm

禾

我

支持

lm

點解會轉晒盤

頭10抽

皇蘇 快入
亨阿米拜熱摩大波

LM

皇蘇比多球 阿記/李城都比球先
拜仁反cup啦屌你老尾
熱刺同我屌死對面

李城啲控球率

馬天尼斯派夠膠未

李狗防反隊

依家踢緊既波
全部同我刷角

巴塞入多粒

全部要同我大波波呀

拜狗

覺得會6:2完場

Hi all long time no see

Bye

皇蘇 阿狗 拜 熱

拉c fg

No goal

Cry

Hot spur 1c

亨阿米拜熱摩大波

直接我

大波波

去左邊

唔係10.5s 爆呀

是油呢 唔幫我屌波點派你呀

疤？

買了what

單邊9c

新特蘭呀

好燈 唔睇了 no eyesSs see

7-1 疤又goal

7 1

我熱 加油

咁都唔踢走個波比人入

之前嗰排好忙 有賭都無時間屌波

大家有無發現左樣野

屌你啦拜

馬斯仔入波

⚫️🐱

1-1

拜1:1

拜1-1 cup埋佢開大波

入左兩球啦

拜1-1

比啲角啦 thanks

多仔頂住

阿記唔撚生性呀屌

皇蘇拜仁

幾時入

雷加利斯
刷角啦屌
唔刷角你等降班

拜要贏盤

我屌

疤比多角我啦

有12m個球

黑貓

黑貓cup plx

入未

水晶宮唔好咁勁得唔得

今晚我屌邊個 邊個就入波

依球唔係成世第一球咩

亨阿米拜熱摩大波
拜熱刷角

鍠個客客好撚好分

我以為第8球馬斯入，sor

Cup子都買左？

雷加利斯

11c

入波啦屌 全部都要入呀原來

佢爭乞

no c jump

亨阿米拜熱摩皇大波
拜熱刷角

屌 原來拉斯都要大波 買撚錯左

咁落力屌波點好意思呀

好感動 馬c仔入波

拉科唔講得少

拜10.5b

疤11c 多謝客龍送角 咁遠都掂個波

熱狗仲係1c

你個名

屌你老味補時爆10.5s

屌你啊熱 唔入波

射精宮太勁

熱刺你入唔入波呀

見到10.5b 有4倍果陣冇補飛 仆街

新特蘭快入

英超大波已死

半大呀

買咩好

入波啦屌 球探係咁響啦唔該

阿妓果場搞乜鳩

新特蘭ng

摸奶哥頂著 俾人禁屌到

入未呀屌佢老母

我熱 野野都炒高

熱狗

1c

頂住

所以我都話開唔開到咁多大波呀
雖然下半都未開始

。。。。。。。。。。

亞假都大波到 英超開唔到係咪玩野呀

阿d角追得過 兩隊都係側路打

皇馬呢個陣 個盤係咪玩完

Btw c朗後備都無

拜多個場罰球大戰

李城黑貓精宮 今日全下盤

G持

Isco

水晶宮 第一隊入球

你琴日唔係輸到仆街咩

Cupped

拜仁cup埋 大波cashed

今日做愛轉運黎 中翻幾k馬賭

就係無c朗先贏到盤

熱狗

熱狗肯刷角味

無c朗分分鐘踢得仲好

嬲了。。。

新特蘭入呀你老母

皇馬

熱狗8.5 c

大波呀屌你

英超我要大波波呀

有無心水推介 btw下次做完愛記得開po出水

psg入未HI你

爽手啦黑貓精宮李城

入1球先喇，熱狗

巴黎聖耳門都1:0啦
熱刺你呢

雷
華
熱
角呀

水晶雞

追和呀 新特蘭追佢老母呀

皇馬秒goal

皇馬goal 無c朗踢得仲好

皇goal

神速

皇

1.75派錢咁派

熱2c⋯⋯

摸奶哥gg

達仔

皇馬求你羸返次盤

熱 幾時入波呀

九串一

精宮爽手整粒先

7串1

皇馬快d數鳩人 半大

屌佢老母阿仙奴入波未呀
拉斯你又入未呀

Psg贏到盤 莊會輸死 所以贏一粒好了

買5舊精宮fg 屌屌佢先

熱狗仲你2c

巴黎2:0

熱個場做緊乜

psg2:0

屌你老母

巴黎都兩球 英超班仆街加埋入得一球

英超入波未呀撚樣

屌你 摩咩人

質疑完皇馬有無能力贏盤就即入一粒
屌完馬天尼斯派膠 就入波
笑鳩疤讓唔到4球行行企企 就7:1
話巴黎憑咩讓2 依加就2:0

今晚神燈左

買埋新Ng

咁你質疑多幾次皇馬

幫我吹奏巴黎 thx

2c熱，jump

買左 串埋 要埋李城

2場西甲
比角

有無ching 同我一樣買左摩

識野 新特蘭追和

我咁會唔會燈走自己個燈架
不過真心唔明熱狗做乜

同路g持

華西和波好冇

熱狗比角屌你全隊

雷加goal 1-0 -2球!!

新特

刷角呀 熱狗

有啲想allin皇馬客其他

雷加利斯入左波都請你一定要刷角

差你兩場英超呀撚樣 阿仙奴 熱刺

jump⋯⋯

諗緊買邊場角大

我都想買小小大

無一場好買

屌..呢場我買錯架

你又黎呀

雷
皇
刷角plz

都係等3.5b高水入

皇蘇 拉斯入波未呀

真馬2:0 半大cashed!!!!!!!!!!!!

皇馬goal -1球!!!

熱狗得2c中位數開到8.5

放心唔會

鍠

熱刺入未

死都唔轉

皇家蘇斯達 皇家馬德里!!! 兩隊差一球呀!!

半大

雷加再goal -1球!

皇一換班細既落場 個個搏表演 客其他

垃圾華撚
主場比人恰到心口
角都無隻
雷加刷多幾隻

巴黎主其他得3.35

皇家蘇斯達 皇家馬德里 拉斯彭馬斯 你地3隊都差一球呀撚樣!!!

又唔見摸奶哥班細表演下

皇馬好撚波 頂撚住個全格上盤就FATFAT

好似入得客其他

雷加

皇細個班全部星 去其他隊一定正選 點比

我屌你2隊西甲
4c一齊停角
訓教
屌你老母

屌 熱狗

0:1果陣買左0:5 1:5

熱好似中伏

快goal

熱3c⋯⋯

雷加3-0 搞撚掂!

雷加nba

無買牙==

雷加大波只需六分鐘

仆街無入手

全大只需5分鐘

半場又去過數

買錯都有得贏
皇家蘇斯達 皇家馬德里 你地2隊都差一球呀撚樣!!!

派me

屠蛇求派

20$ 3串1 4串1 屌下波仔咋 鳩up下買大/細都得

保特goal

熱刺真係 上次對史雲斯又係咁

派ME 皇馬應該得啦 差皇SO姐

追唔追聖日門角大好

皇家蘇斯達 皇家馬德里 你地2隊都差一球呀撚樣!!!

其實我講左買大 點解仲要派 我注碼一定細過你

黑貓黑貓

屌熱刺差你

不過如果我贏到錢一定會派既

西甲 飛到盤到

ok

求水

熱狗腳都起唔到

阿記入波未呀屌

咁抵你贏 幫你叫爆皇SO大波

有無熱狗受害者

wong so quick goal

皇so入波呀屌你

皇蘇都掂撚埋

皇蘇goal

GOOD 差皇馬

psg成班無人性 收手啦 仲係咁攻

應該半場都搞得掂

英超真係笑話

熱狗 同阿記真係笑話黎 屌你老母

黑貓w李城w 派10個100

英超摺埋啦屌
西甲啲上盤開撚哂 你英超角又唔刷波又唔識入

頭20

皇so串左摸奶哥 屌

LM我

好撚彩條3串1 4串1 無串阿記同熱刺..不過單頭都無左2注 唔講以為呢兩場未開波..痴撚線..
皇馬比多球

積下口德啦psg=.=
角都唔好刷了

幫你屌.唔洗派我

感激

摩個陣衰撚到

華倫仲要goal埋 1-3

黑貓快d追和先

屌你老母 大陸上馬會買波 買左半粒鐘

戒

賤到仆街 成班大人蝦幾個細蚊仔

兩條飛
都差大
阿狗2.5b
熱狗2.5b

收硬皮 兩場似1:0，0::0完場

下半場出黎反杯2:3

華西追多粒啦

皇蘇頂實呀仆街

屌 我買左半粒鐘都買唔到巴黎盤 半大 角大

唔俾人入偷笑了

忍幾日

李城入三粒 精宮入三粒 我幫你嗌撚爆

++

皇馬快開3.5b比我

屌你老母新特蘭

唔好放棄 齊心屌就會有奇蹟

皇馬比多球我..放撚棄左阿仙奴同李城大波啦已經

阿狗角大

拜仁停角

妓入未 比我走盤過關

華倫西亞2:3 大波大撚到

華西

拜狗快入

係大陸買波正仆街
狗會你好驚輸錢嗎？
唔比我買

華西夠膽就追和

皇蘇入波啦

熱狗仲有面中場休息？
出黎踢啦屌你老母

華西9.5 c 加油呀

真馬比多一球我!!!
阿仙奴 李斯特城再唔入波 全部斷腳

入呀屌

正花b要買咩,我幫你買

皇so屌少一陣又俾人入兩粒on9

上呀華西 贏到聽日去叫雞

唔屌佢入波就唔識入 入完3球唔屌佢就比人追兩粒

皇蘇入波

買左半粒鐘先買到皇馬3.5b diu

熱狗刷角
阿狗w
拜狗入波
叫撚死我

皇so 阿仔 熱 拜 衝！

黑貓求你反CUP 求你

熱狗食撚屎

亨阿米拜熱摩皇大波
拜熱刷角
皇蘇入波

想贏就大力屌熱狗啦

真馬好波!!比人goal左!!
大波cashed

熱狗 阿狗上

光總唔好玩鳩小弟

我小戶

我一條串10$ 一條串20$ 夠唔夠我小戶 病態巴做證

熱狗唔入仆街死

lm 10$

熱 阿 要w

照lm了

阿狗好多角

皇蘇入多粒

彭馬斯呢隊波真係要blacklist

黑貓比D心機啦

熱大波

華西反盃 皇馬炒主場

山狗單刀接唔到波

和都好呀黑貓

拜入波
阿w
熱刷角
Psg入波

依家差阿記,熱刺了.
唔講以為腰斬左

熱入呀

me2 走盤都好丫

快手開多粒比我訓啦 皇馬

話哂我買左半粒鐘

c

又訓又唔肥=.=
唔夠訓會肥

屌佢老母..熱刺入3粒得唔得呀.一係人地1粒 熱刺2粒啦

熱狗 真馬

熱狗刷角入波啦屌柒你老味

3場英超入波冰封哂

熱狗入z未

拜仁2:2

亨阿米熱摩皇大波
拜熱刷角
皇蘇入波

巴黎3:0

拜係要玩野

熱

喜欣喜欣 我屌穿你個閪啊
屌爆你個閪啊

Come

熱肯入未

熱刺你入未呀.阿記我放棄啦
巴黎4:0

Jump了 勿念

亨阿米熱皇大波
拜熱刷角
皇蘇入波

阿熱摩蝗肯入波未

皇馬goal 3.5b 正花cashed

拜仁刷c -3c

黑貓入波扮貓叫

me

Isco真係好勁

熱8.5大

正花架 又唔係我

支持熱狗既死全家

亨阿米熱大波
拜熱刷角
皇蘇入波

差英超個幾場

熱刺我真係屌你老母

賓迪基迪科爾華DEE快撚D一人整一粒收貨

拜2-3

cup埋 多蒙特

多仔

反cup

輕鬆汁3場
多謝層蛇教睇大細波
我搵經紀買樓先

多拜 cup上cup

冇串英超班仆街咪好

Psg當對面智障咁打

又屈鳩我教..唉

多拜3:3 ok?

一齊住

大陸啲蝦好好食
我食左一斤半

拜仁報數 五舊

交租

10$燈左

但客聯賽第一

錢債肉償啦

冚家剷熱刺入波刷角啦成班濕鳩打把撚

唔要
要你幫我洗衫拖地煮飯講故事哄我訓

拜仁cup5:2啦

黑貓唔係講笑 差你開下盤 追和反CUP求你

想知熱刺做緊乜撚野

我全部都識

拜仁追和ok?

努力緊

熱狗 水晶2.5b

刷c啦拜仁

如果水間弓 可以00完場
算唔算屈撚左機
贏車仔 贏利 和熱狗

2-3 皇蘇 ft
雷加 3-0 ft

熱狗刷下角啦屌

唔敢買熱ng

拜熱刷角 #kill

屌你咩 一場80分鐘0:0
一場65分鐘0:0

拜仁同摩納哥真喺賤種狗

贏埋熱狗OK?

點解唔信李城 盤王
走去買垃圾雲加 諗住搶分一定去 同我00

睇撚錯左... 拜仁主其他比我走盤啦

你隻角好似滴水

贏埋阿

屌你咩走盤當贏啦仆街

請不要消失希望

熱狗呀 角球呀 兩條飛都係差你

拜熱刷角

主場都入唔到波 睇下人米堡護級搶分都入到啦 阿真係

熱 刷角 熱角熱角

唉新特蘭

請奇蹟降臨

拜仁輸波真喺得淡笑

熱刺開波未

熱狗唔興落低傳中

阿記呢咁?

阿記1-0

起碼識入波

一講就入 仲差2球呀屌

驚就補飛啦

熱刺成隊上下落地獄啦仆街

阿狗-6到

阿記你比多2球得唔得呀屌你老母!!!!

熱狗刷角呀

黑喵快啲入波拉

拜仁追和
熱刺

黑貓 放棄了 奇蹟不會出現我身上

拜熱巴刷角

2-0

刷角呀熱狗

Fake

屌 唔計?

fake

熱狗差你

拜仁落後唔刷c

熱刺入一粒 我呢世都唔食熱狗

洛賓入波未

英超下盤3x1 馬會cashed

拜仁cccccc

阿仙奴 李城 2.5大又開唔到 買盤又走撚哂 我屌你老母22個畜牲

拜 3more ccc

熱刺goal!!!

上半場20$12.5s都要呃

比多2粒啦熱刺 贏撚左水晶宮好撚型架

射16終於有1個

熱角大收皮

Goalllllll我熱

熱狗俾多兩粒

水晶俾兩粒

新特蘭 努力屌波冇回報

大力神 入多粒

隊波已經放棄護級

米堡1:0 ft

我屌 米堡差一c 成二十分鐘一c都無

阿仙奴1:0 13c ft

熱狗食撚屎 BTW 走到盤夠

雲爺爺

屌 kane 唔撚傳中

81分鐘啦 熱刺你大發神威未

我熱上啊

多仔 鋒線全部入波

拜仁完了

拜仁2:3多蒙特 9c ft

拜仁今年有無杯攞？

拜9.5s心臟快爆 力頂成功
今日兩場比人絕殺角 好撚彩

除咗聯賽

拜會輸

hahha

熱刺都贏唔到3粒啦

Psg刷角

熱-1c

刷呀刷呀 熱

熱刺收工plz

熱上盤全格 派100

斷拜仁 GG

完場截

連角繼續呀

熱-4c

lmlm

熱刺整多2粒啦屌你老母!!!!!

屌原來最柒係拜仁

支持你！！

熱快2粒

黑哨到

拜仁比人食撚左4球12m
(食左三個禁區手球
禁區比人炒低仲要比人罰轉頭)
洛賓唔生性射極唔入
多仔反擊兩次拜仁後衛都on9咁

熱刺10c

羸兩球比人反CUP 2球好唔好意思

支持呀屌

-1 熱狗

熱-3c

1角1角叫爆佢

多入波先

屌唔怪得拜仁會輸2-3

本身都差啲訓著 呢家好精神

入多兩球啦熱刺

-1角呀

我都係，見到有啲希望

上呀熱刺

熱-3c
巴-2c

多仔兩球都係反擊
啲後衛鳩下鳩下
第一次就話漏甩一個

第二次四五個圍住都比人起腳射死角

咁就cup左

熱快手入粒

熱角熱角 1粒呀

補7

加7分鐘 入唔入到呀屌你!

叫爆佢

屌我唔信無紐亞會差咁遠 我條6X1 比拜狗逼害

熱入多粒

熱-3c
巴-2c
刷角呀屌你

拜仁

盤王熱刺 出d力啦屌你

5串1 差熱狗一個角球

想派都唔得

上呀我熱

拜仁隊野傷曬咁濟 場場都係依班打 今場仲要無紐狗

派我好嗎 派我即刻有！！

單刀兩次唔入
再加埋
洛賓空龍唔入,十幾碼又射飛機

唉

-2c

師兄即有

即有

12c

有無人要我幫叫

12c埋

-1c

熱入多前粒

12c都仲-1 快d開埋比呢位手足

屌 係到哂時間

13c

勁

熱正氣 10.5 casheddd

有撚用咩.仆街唔入波

有無人派

Psg -2c

入多粒仲好啦

Psg我要你刷角 唔係入波

無人想知巴黎入呀球探

入波熱

屌佢球探響一響.以為2:0 佢老母原來摩仔比人炒5:0

5串1 皇馬比數唔變就搞掂

屌你老母差2個都唔撚刷

派我好嗎

屌 英超做波嫁？ 全部1球

豬到入廠 戒賭了

咁樣仲唔係打假

皇馬goal

1:4

屌佢老母

唔好輸就賴假

屌佢老母又響.原來皇馬goal

巴黎入波完場
熱刺呢

屌 英超全部1粒

FT 0:1我熱

水晶宮0:1 熱刺 13c ft
巴黎聖耳門 5:0 摩納哥 ft

完 走盤都開心既

洛賓on9但哨擺明有問題

皇馬cashed

三分已袋，理撚得你

皇so串摸奶哥

一開頭拜都好多得益 拜失既全部on9波 怪邊個

星期三 25 阿仙奴 (主) 對 李斯特城 (客)
客 [+1] @ 2.15
星期三 27 拜仁慕尼黑 (主) 對 多蒙特 (客)
主 [-1] @ 1.87
星期三 28 水晶宮 (主) 對 熱刺 (客)
客 [-1] @ 1.89
星期三 29 巴黎聖日耳門 (主) 對 摩納哥 (客)
主 [-2/-2.5] @ 1.83
星期三 30 拉科魯尼亞 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.76
星期三 32 山度士 (主) 對 彼辛度 (客)
主 @ 1.20 $500

皇so 多仔 psg 熱狗4x1起g

上場拜仁對多
4:1 -1盤
今場又唔係 呀婆都識買啦 如點派錢

rm ng派錢未，唔派點追下一球呀

皇馬有無興趣入多球 無就最好
入無入球

反拜又成功

雖然輸錢，熱刺贏波我都好開心

倒錢落海

皇馬再入

果球靚到

好彩offside

大力臣真係靚到

幾驚盤都走唔到

想針

臨尾狗會醒目改咗讓一球

easy goal

無c朗先贏到盤

真馬1:5

呢個真

巴塞7:1 皇馬唔好輸俾佢

刷多個c

皇馬學巴塞炒7:1?

入多粒

拉科nxt goal

皇馬入多粒

皇馬有無多一粒呀? allin左ng

拉科

all in左6.5/7個隻ng姐

皇馬入多粒啦屌你

而家皇ng

2:5

皇馬比多球啦

2:6 o唔ok?

要角唔要入

笑死，扭波都唔識

2:6

3倍

米路

買nxt goal 買到手軟

追唔追3:6 好

追多球皇馬

買大波買到手軟呀屌你

3:6

刷多隻角黎啦

爭兩隻

仆街拜仁

入多球粒

offside goal

買左皇ng
係到玩腳法。。

就算最後同疤狗同分, 得失球都要刷到盡

差2隻角

有角未

計對賽

冇角啦

皇馬比多一粒呀屌!

差一個 屌

岩岩比人吹走左

Foul乜鳩

2:6 9c ft

屌比多2隻黎啦

下場買咩好

一個都刷唔到

已針

明尼路對家

Why..

主場不敗

聽日曼聯啊婆盤

正啊曼城對家一定要長追

西杯 買下盤姐

反城黨召集

又要度大細,有條5串1,又玩10$算

紅鑽 辛尼特 我皇都中

gun

山度大 法林細 保地細.可以一戰 串埋玩10$算.其他2場低水又唔穩

山度好似開硬咁

山度應該係最穩..似係開硬.後面兩場都唔係好穩.所以先玩10$

guned

500咁大 輸左我怕比你jer到仆街 我都係玩好細

唔會jer 齊齊贏

頭場主如何

因為你買左500 我都買左100了 齊齊贏.
早波買主客和會好頭痛.希望唔好斷一關

Po飛要加密 唔係=送料比cd rom

下次加密翻

訓醒收錢

唔該兩場2.5細同我頂撚死佢 恰一恰先

即刻回水

正

同路

半主串半大

山度士半大

胃液26/4
加索維克
奧雷+1
皇蘇

一陣比多場

山度士對垃圾都開唔到半大

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

潮文？

明尼路肯入波未

鳩買拿根亞大波中左上左二千九
輸馬仔輸500
輸波仔2x1 又輸返4百幾
訓前鳩買all in 米堡細又中

買波係咪咩都唔洗諗

山度士

運氣話黎就黎

山度士入未

係

熱刺

山度士對乙組半場不入

巴黎-2 巴塞-4真係開得出

明尼路 廢到 唔入就比人入啦

有冇山度士-1苦主

成日唔中龍

10點比卡超定老虎？

兩場都差一粒啊 快

明尼路入波未呀

麥德林[0]

0800 主

咁都中四埸

梅格

明尼路

-1

梅格
帕拉尼恩斯
彭拿路

梅格入一粒先

山度士真係廢到痴左線
-1 都開唔到

入多粒呀明尼路

財神

明尼goal!!!!

明goal

有無水 大胃蛇

最後一注 信大胃

到最後先入到
又挑戰我膽量
決定盲跟大胃算了

訓教咪唔洗睇

明高

梅格入波未

買咗明goal細

再見

估波先
保地
比卡超
明高
彭拿

-1和
和
和
和

全部讓和

彭拿路goalll

彭美

保地求cup

彭拿1：0

10點個場大家有咩心水

海馬谷最後召集
貼張Ali圖出黎之後搵我
tg bighamsik

獨立

麥德林

保地

保地半場追一粒先啦

明哥

柏拉好波
梅格差你

法林明高

梅格0-0 gel

角球呀梅格

彭拿路2-0

全部開對家
南美波真係睇唔透點玩了

獨立
明高

咪撚開0-0 求你了

梅格
帕拉
彭拿路上啊

盧神

Want十點波水

明哥，保地

咁早刷,唔買了

明高快cup

1:0

屌 正想入0.5/1大就同我入
不過好波

買左50主柒頭即刻收錢

角呢

不了

梅格頂撚住9.5s

梅格1-1

想買0.5/1大就入左

屌你梅毒

nba

屌你梅格同我上啊

屌你nba?

1:2

秒cup

2-1

保地紅埋 可否紅左特別勁

Nba

明高追和thx

傾好70分鐘先入波？

10點果場半大ok?

半場2.5b 5.5倍

假撚到

Ho ball

1:3

仲刷唔刷角架

Fake完對家入

好

法林下半場反cup ok?

比多2c啦

快手 2:2

麥德林我 立即 屌你老母
專登比人入左fg 先反cup

屌你閪波黎

比角啦喂

屌波既同時
有無手足加入迷熱黨？

屌 70分鐘睇1:0 諗住都好 有得走盤
轉個撚頭1:2
故事教訓垃圾盃賽唔可以買主客和 讓球

Poli 巴打以家仲有無出大細波水？ 改左名？

買角都死了

明哥快cup

場波閪到 又中伏

停夠角未

1-3 2-2 未呀 垃圾

屌佢老母秒cup
三場主

10c

屌你梅格入得未

快比多個

明哥fake goal ，開心左一秒

識唔識入多d波啊熱
2.5b 都開唔到

明高cup啦

十點波大家點睇

咁樣俾隊垃圾斷左過姦

明哥 1:2

中抽一派100

1:0果陣開心左一分鐘

南美垃圾盃真係買大細好過

我呀

彭美 明哥

10點 主客客主

堤格雷半客

一起身諗住收錢 屌你熱刺入得1球

附送10點 比卡超/大

咁急封盤

想買比卡超半大都唔得

花goal

保地1:1，紅左快cup

比卡超加油

係高登

比卡超

明高cup未

藍字

明高學下麥德林反cup

明高cup抽1個200

2-2 彭美 cup

Ohhh 停賭左一排 岩岩復出